淋病與民賤深情對話

唉我唔知我唔想知 呢啲官商勾結有利益就有輸送架啦
有黨要錢就有靠工程貪架啦
而家買層樓都幾千萬啦
我有做宣傳咩 冇呀我都冇導佢地 關我咩事姐 關我咩事姐
我話你知呀 啲港豬買唔起樓睇唔到病讀唔到書吊起癮上黎咩野做唔出咩野講唔出呀 你唔好痴埋去添呀 咪一間以為你地害左佢咁
根本就係佢地自己衰 佢地唔要住 佢地唔要住 我地冇野做架喎
炆咩姐 我冇炆呀 根本就係佢地自己衰